
                      Enfrentémoslo: a nadie le importaba la mitad de los Guardianes de la Galaxia antes de que el hijo bastardo del Universo Cinematográfico de Marvel llegara al múltiplex en 2014. Entonces a todos nos encantó. Entonces, ¿qué pasaría si el cómic, creado en 1969, se sintiera como Avengers-lite en la página; En la pantalla, logró un cómico despegue casi perfecto, gracias al director de Cowriter, James Gunn, que arrojó el libro de reglas inventado para proteger las grandes inversiones de Hollywood y simplemente dejó que la locura arrancara. Podías ver ese espíritu anárquico en la imagen ahora icónica de Chris Pratt, en su innovadora actuación como el aspirante a Star Lord Peter Quill, moviendo movimientos de baile en el espacio a un Awesome Mixtape de la música pop de 1970. (Se lo dejó su madre moribunda; llegaremos a su padre en un segundo). GotG obtuvo un premio mayor de la taquilla mundial de $ 773 millones al mostrarnos cómo el encanto descartable y la estupidez descontrolada podrían ser solo el antídoto para el Fórmula habitual de hollywood. Tenía que haber una secuela.
        
            